有冇手足發覺朋友們已經唔得閒一齊打機😢

成日叫打機都冇人應，好似得自己咁毒，好多時間打機咁，好sad

佢地一齊打機, 你唔知姐

你又啱

要返工，打乜機

有時好羡慕達哥，會有班兄弟成日陪佢玩唔同game

唔洗返工阿

會放工㗎嘛 清們

D友仲要賣埋PS4

岩岩出黎做野?
係既話, 呢個必經階段

唔覺

都算係
好想好似以前玩信長咁，大家互屌互笑

巴打啲fd1幾大？

26,7

可能大家已經諗緊點發達

一樣 已經開始懶得係group share下d game news

返工是咪會令巴打們夜晚咩都唔想做

係 有時喺group tag佢哋 召喚佢哋連下機 都唔應機 打唔打都應句呀 已冇癮 自毒算

我明呀 我好彩嘅依家仲有班friend一齊玩lol

我都知lol係廢game 但係最緊要係一隻game可以聚集到幾個friend一齊玩 大家都要返工 但夜晚都抽時間一齊玩幾場 可以話係成癮 又可以話係鐘意（打機）互屌嘅過程 但唔知可以keep幾耐 總有一日會完。

多好玩的東西 早晚會放低

到你經歷埋朋友結婚、賣機、生仔.....

放工都成7點
番到去8點, 食埋飯9點
沖埋涼玩吓電話差不多10點

12點要訓，嗰兩個鐘有時真係想鳩hea就算

萬一條女話要出街，或者朋友飯局
番到去都訓啦

得自己好得閒
好似得自己停滯不前咁

羡慕巴打

句歌詞可唔可以唔好咁應景
即係去聽一聽

放7時間好唔見使

唔想大個